美國有黑人搶亞洲老人家執返黎嘅汽水罐 仲要打鳩佢

希望俾人打嗰個阿伯係支那狗啦 不過個阿伯真係幾撚慘
全程隔離啲黑人都係冷嘲熱諷 齋睇戲
All lives matter !
呢啲就真係黑鬼啦 離晒譜 最憎人講I hate asian
係外國地位最低真係Asian 換轉係白人打黑人就唔同晒
White＞Black＞Brown＞Animal > Environment＞Asian

I hate asian nigger
Go get your cans man
Go get your cans man

係外國係咁上下嫁啦

你還拖分分鐘開你槍

nigga is trash, in no doubt

3月

Nigger is not innocent

亞洲人係外國俾人歧視日日都發生 一定要send今日嘅出嚟？三四個月前好近啫？Asian俾人歧視上新聞嘅機率好低 去到真係俾人打嗰啲先有機會上 黑人嗰啲俾白人鬧就已經上

睇你asian包唔包韓仔囉

乜嘢Asian包唔包韓仔

咁支狗係支蟈歧視黑人點計？

屌 緊係包 你估佢地識分亞洲人咩

好慘

啲支那狗歧視黑人關咩事

韓仔起碼唔會比人恰 人地民族意識幾強

白人話唔撚理

咁黑人歧視支那狗又關你咩事？

人地I hate asian啊 加上俾個老人家係韓國人又點 佢單丁一個咪俾人蝦 唔明無啦啦分韓仔出嚟做乜

得啲支那狗會執汽水罐賣

你個外國地位list asian係最尾 我咪想問下包唔包韓仔囉

呢個真

嗯,好得人驚,好彩英國無咁多黑人

依家係歧視Asian啊 唔只歧視支那狗啊 台灣日本越南都係Asian嚟

black lives matter

又係呢d cut 頭cut 尾既片
黑人係最好既民族你地咪屈

總之係asian喺外國地位就低啲 理得你係唔係韓仔 都係第一次聽人講因為韓國人民族意識強喺外國唔會俾人恰 其實同其他asian差唔多 因為佢哋就係asian嚟